## Commentaires

{{ IDE('exo_corr') }}

On explore les différentes possibilités avant de revenir en arrière dès que l'on observe que la disposition est invalide. Cette façon de faire classique est appelée *backtracking*.